原來ling u 真係好細

近期我聽到啲人講南宿有個人好仆街 自己拍緊拖嗰陣都要周圍溝仔

我聽返黎就係o camp 係要報自己感情狀況 佢喺ocamp報自己感情狀況 竟然報自己係單身 嗰陣時明明係拍緊拖 咁報為左咩？梗係為左溝組仔啦 如果報自己拍緊拖 點會有仔埋身 咁佢就好似成功啦 近期俾人見到佢 周圍溝仔啦 係組仔 真係識食 有啲人問起佢上一段感情 竟然話自己上一次拍拖係兩年前 但係啲人話係近期分左冇幾耐 咁都得？

各位lingu巴絲 知唔知係邊個呢

AREA
CUHK: 137.3 ha
HKUST: 60 ha
HKU: 53.1 ha
LingU: 9.89

Yeah I agree its quite small

Ling u? 乜撚都細啦，圈子都細啦

無人識你呀

食過ling u ptgf 住北宿 #

最細但係四年全宿

=,=

睇黎你好憎佢

圖定老母

借刀？
LingU

我城最大
woooooooooooooo連成一線

你依家乜證據都冇，好容易俾人負皮

全部企起身

做緊咩呀你地而家係到

more